fg兩個offer點揀好！！？

12k

唔好作賤自己

去完外國讀書都係得萬2

兩份都係垃圾, 搵過啦

再搵過啦
兩間都唔好做

電視台呀

我都做過
你外國讀過大學就叫高d啦
12k。。。。。

Ive仔分分鐘同你同價
再搵啦

呢行真係好講你心目中career path 想點
2份黎講一定係4As

offer 2 相當average...

老電？

Media呢行係多勞少得
鬼叫自己有興趣

12k 叫高d la

我會揀第一份
跑數好辛苦

咁你去得外國讀書屋企都唔會等飯食㗎啦
點解你唔好好地搵多一頭半個月